想同男朋友開房⋯⋯

岩岩 google 過 九龍塘果D
其實係就咁 walk in 問定上網book 定都得？
第一次做呢d 野
好想同佢更進一步

師兄基路難行

要早半年入紙申請，旺季要抽籤，不過掌櫃見你兩個男人通常唔俾入

男男就躝啦

大家幫下手

同我屌咪算

Book酒店
男男應該冇問題
利申：冇試過

九龍塘果D
係咪姐係CITY?
圖書館入面D單人房要MASTER先BOOK得
4人房就可以DEGREE BOOK
不過我估你都唔想有2個人睇你2個男人搞

Walk in 電視遙控 水壺 呢啲除check有冇偷拍外 唔好掂 好撚污糟

天后維記大房340/2h 510/3h但真係好撚正

話唔定你男朋友好熟呢

thx
價錢是咪都無變
我見雙人床 3xx?

建議酒店
利申：唔知男男得唔得

想搵個地方過二人世界都咁難